有無人發覺連登好似少咗好多同路人?

有同感既，自己打開封鎖名單望下
再係唔明既，加埋我落封鎖名單入面 thx

係好多人唔講野
五毛日日洗板 帶風向

睇見咁多五毛同俾五毛帶到風向嘅兒登狗都懶得上連登